(重開再重開)band 隊招結他手同keyboard 手！

尋日個post開錯台，所以重新再開

大家好
我地想招募對funk有較大興趣ge熱血結他手同keyboard 手!!!
年齡大約17-22到
以原創歌&玩比賽為目標
會搞band房
現有 主音x1 bass手x1 鼓手x1
如果有興趣可以telegram 我 telegram:Ckkwok

揾左好耐都未揾到啊

Push

Push!!!!